有冇人仲好懷念中學嘅初戀

上到大學好似花花世界咁
好似好多選擇
過左幾年諗翻 最掛住都中學果時嘅初戀
有時喺到諗 下一次拍拖 可以以前咁淨有feel一齊簡簡單單就好

以前坐隔離位 傾下講下就fd左
Fd左就msn傾下計 傾下傾下就有好感
翻到學校又要扮咩事都冇
一放學仆翻屋企msn
電話send msg仲要特登轉埋同一個台
唔可以俾屋企人知就用零用錢買張同台電話卡
夜晚訓覺傾電話又怕俾屋企就知 匿喺被入面講

依家d交友app好多都約炮 只係簡簡單單搵個岩傾嘅噓寒問暖慢慢了解好似好難

從那天起我戀上我左手

冇初戀

好懷念左手

想搵一個人正正常常咁傾下計都好難

冇，帽黎

中學拍拖好純粹 我鍾意你你鍾意我就夠
每日放學著住校服出街 一齊補習
係走廊撞到會怕醜笑 小息會特登經過個班房
去佢班房上堂會坐佢個位 寫下紙仔咁
雖然過咗去 我同佢都變咗 但諗返都會好懷念當初咁純粹嘅自己

其實我只掛住sms msn既年代

正當我以為係故
入到黎點知唔係

初戀同現任喺外國幸福快樂咁生活 唔想再諗

開個post招人傾計

I know that feel
青春一去不返

一陣又比人圍插

中六嗰陣拍拖 放左學又一齊溫書 星期六日又一齊摺拉 見足7日 諗起都覺得嗰段日子好幸福
DSE過左冇耐 因為一d小事分開左 而我就入左U讀bba 自己都覺得要出返pool應該唔難 但係而家完sem都未遇到一個啱嘅
而佢就去左外國讀書 分手之後大家冇再聯絡
由以前日見夜見 到而家連朋友都都冇得做 諗起都有d心up